你地有冇遇過恐怖情人？

我有試用比ex用電腦登曬我嘅社交app Facebook whatsapp email 然后我平日同普通異性朋友傾傾下 佢無啦啦msg嚟話 傾得咁開心啊

手己分 如果你好迷惘就入嚟開解下你啦
呢啲唔係緊張唔係愛
係一條友想控制你嘅行為
提早鬆人 因為人嘅性格好難會改變
唔好希望佢改 對自己好啲
愛人要先愛自己啊

巴打你還好嗎？

支那狗返朋友圈吠啦

我遇過一個會情緒勒索我。
佢會不停彈到我一文不值，我做所有野都應份，所有問題都係我，「但係」佢唔介意，佢會包容，全世界得佢忍到我，只得佢會愛我接受我。
然後無論我做幾多野都理所當然，去旅行要我plan好曬，做導遊，佢問乜我都要識答，唔識就「摺」我；
出街揀餐廳，揀中唔好食，服務差就黑我面，比說話我聽；
唔比我同其他人去街，一係佢要係格離；
全日係屋企做少爺，打機，食，訓，返工，完；
成日恐嚇我如果我出軌會點報復（我無諗過亦無做過）；
我想分手唔比我分。

p.s.最後分到，但佢同我fd講我唔係真係想分手，係我情緒有問題，發洩落佢到，所以先分開又話無左佢我乜都唔識，乜都做唔到⋯⋯

有隻癲狗係到亂咬人 好驚啊正戇鳩仔

好彩最後都分咗手佢根本就唔係搵女朋友係搵啊媽 呢啲湊仔式嘅拍拖 人都老幾年

點識到呢啲人？

佢大我十年有多，我無資格做佢呀媽
佢依家仲周圍同人講佢要追返我，話5會放棄

fd打機識佢，然後出嚟聚嘅時候咁啱我有去就識左⋯⋯

屌 cls

支那狗係咪見支那立咗法唔畀食狗肉

即刻鬆毛鬆翼

有時可能係比唔到安全感另一半先會咁

我個frd個ex

如果想走，唔好猶豫

我當初好努力諗一個唔分唔得嘅理由，試左2次先勉強走到。

最後一次係我好抗拒佢，完全5想佢掂到我。
而且好多野已經verbally比左最後一次機會佢，佢都無變過，所有野加埋一齊，我無辦法再同佢相處。

好撚恐怖

切合主題
總算離開咗，過咗去

入我所有ac
Del撚晒男性朋友包括電話number
去睇演唱會要打電話
一得閒就打俾我
同男同事講句嘢都屌到我飛起
夠唔夠恐怖
嗰時真係精神崩潰

你係咪個腦有事啊屌你老母 你屋企人肺炎死曬？

冇做更進一步嘅事嘛？要叫佢保護好自已啊

后你老母

打支那字重咁撚惡

仲唔夠恐怖佢直情想控制你 辛苦你我明白果種精神折磨

你老母關你撚事咩 死翻出去啦 冇人想同你講野

係 所以我飛左佢重獲自由

可能我自己就係

好彩你走左咋 希望你揾到岩你嘅另一半

都啱

你上慣支那網

翻牆見到原來世界唔止得一種聲音

文化衝擊係大啲

翻完牆

趁你個雙程證未到期

拿拿聲落去做企街

籌錢買個狗兜安置你全家啲灰

你隻死剩種雙證程到期前

記得返去幫你冚家輪籌火化

不過是撚但啦

你去動物善終服務求其拎堆灰拜你全家都得

都是中國人不用分那麼細

你係咪冇安全感咋？分析下問題係邊 係佢做左咩令你唔信任 定你本身好難信人先 可以改變架巴打！加油

係啊 飛左佢之後 識左現任
對我勁好 好彩之前走得快

失業啊你 咁得閒係到覆望到你就搞笑 憎到大陸死淨係識上連登？睇你都唔夠膽出去架啦 做咩入感情台咁嬲嬲豬？條仔係黑警 哎 我開po傾下恐怖情人 你條仔咁樣我會勸你長長久久啊 好襯但而家popo入icu 你全家入曬去 錢夠唔夠比啊？過街老鼠 不過是撚但啦 冇人care你呢種人 又唔做野 又唔讀書 同你講野影響智商 blocked 好行唔送 留錢醫病啊陰公豬

係呢！之後就識分咩係好仔啦 恭喜絲打

同我之前嗰個好似
講到我好似一文不值咁

遇過，好撚恐怖
以後唔會再同心地唔善良嘅人一齊

I know that feel
唔比人去外地，結果我大學無去exchange，亦都無去好多地方開眼界
其實根本係自己做唔到既野就唔比人做
但係佢份人懶就乜都要幫佢做曬洗碗洗衫執屋
好似工人咁
講到自己幾忙做唔到
其實又咪係係到打機
唔係轉個頭又吠你
對人唔好，分手果時又係到自殺威脅
係屋企捕你，狂打比你，係咁SD MSG
最近搞到要搵FD搞場大龍鳳
報曬警入埋醫院精神科

好似到而家都仲SD緊MSG，都痴痴地，好彩BLOCK左
呢啲人只係沉迷緊係自己世界，唔會諗人
真係曬曬啲時間

果時真係搞到我有抑鬱，加埋岩岩患病，
個病啲藥要好貴，壓力好大，晚晚訓唔好，半夜會澤醒。好彩咁樣終於分到手

同埋識到而家好好既伴侶

我哋個故事真係好似，完全感受到有幾變態幾恐怖！

恭喜您可以順利逃出魔掌，仲要搵到一個好好嘅伴侶

恭喜您離開咗呢個人！您值得更好

有 我地老70年前已經離左婚 大家分隔二地 各自有跟大家姓嘅仔女 但呢幾十年嚟佢迫我復合 又話咩我同我仔女自古以嚟都係跟佢姓 唔可以用我個姓 佢都癡癡地 都算 佢仲用錢收買我本來已經為數不多嘅朋友 迫佢地同我絕交 諗住咁樣就可以復合

佢都係死要面 喺啲仔女面前話我地自古以嚟都係一家人
鬼同你一家人咩 自己搵得唔多 但又要養咁多仔女係近幾年先叫好景啲 不過啲人有少少錢就串串貢 近排先打嚟話想分我身家 要屋唔要人咁wor 佢啲仔女仲好撚撐佢 明明佢對啲仔女勁撚仆街

唉可以點

屌你bk啲post 咁

好撚似我朋友個ex 又係彈到佢一文不值 話全世界得佢會要我朋友
咩都要就曬佢 食佢鍾意食嘅餐廳
我朋友啱啱同佢一齊嗰陣 佢仲試過還原返我朋友同exex嘅對話嚟睇
成日覺得我朋友係撞邪先同佢個ex一齊 又柒又窮又冇上進心
好撚彩我朋友而家有個勁錫佢嘅男朋友